---
title: 'Treine para se tornar um especialista qualificado da AWS por menos de US $50'
media_order: aws.jpg
shortcode-citation:
    items: cited
    reorder_uncited: true
visible: true
feed:
    limit: 10
---

A popularidade da plataforma de computação em nuvem da Amazon continua a crescer. Isso significa que as oportunidades para profissionais de TI nesse setor provavelmente serão abundantes, mas apenas aqueles com as habilidades adequadas serão consideradas para os empregos. Portanto, se você estiver tentando superar a concorrência, não se preocupe em consultar o [Pacote de certificação](https://shop.computerworld.com/sales/aws-solutions-architect-certification-bundle?utm_source=computerworld.com&utm_medium=referral&utm_campaign=aws-solutions-architect-certification-bundle&utm_term=scsf-369730&utm_content=a0x1P000004NFF0&scsonar=1) do [AWS Solutions Architect](https://shop.computerworld.com/sales/aws-solutions-architect-certification-bundle?utm_source=computerworld.com&utm_medium=referral&utm_campaign=aws-solutions-architect-certification-bundle&utm_term=scsf-369730&utm_content=a0x1P000004NFF0&scsonar=1) , atualmente com descontos de mais de 90% hoje.

Este pacote de treinamento eletrônico com preço acessível é ideal para qualquer profissional de TI que queira expandir seu conjunto de habilidades. Inclui seis cursos, facilitados por especialistas, que apresentam os alunos à plataforma, além de seus recursos mais avançados. E, embora os alunos não obtenham um certificado diretamente, eles poderiam facilmente usar esse treinamento em busca de uma credencial reconhecida.

O que torna este pacote tão preferível é que o conteúdo seja entregue inteiramente via web. Não há horários de aulas, prazos de entrega ou exames. Basta fazer login e treinar, a partir do seu computador ou dispositivo móvel, quando tiver tempo de sobra. E, como você desfrutará de acesso vitalício, estará totalmente livre para seguir seu próprio ritmo.

E é improvável que você também encontre uma oferta com melhor preço. Se você fizesse um curso semelhante em outro lugar, poderia esperar pagar centenas ou até milhares de dólares apenas para se matricular. O pacote de certificação do AWS Solutions Architect, por outro lado, custa apenas US $ 49, portanto este pacote representa um valor tremendo.

Os preços estão sujeitos a alterações.

_Esta história, "Treine para se tornar um especialista qualificado da AWS por menos de US $ 50" foi publicada originalmente pela [Computerworld](http://www.computerworld.com/) ._

![](aws.jpg)